黑警就快爆煲，所以我地要繼續追擊！！

呢幾日勁多洗白post講啲「良心黑警」點慘點慘法，其實我估應該係真嘅。

有好多根本無參與過任何operation嘅警察會覺得自己「都係個人」，點解返工要畀人屌老母，放人上網畀人屌老母，仲要無晒朋友親戚。

所以我地應該繼續針對佢地，等呢班自以為唔係黑警嘅黑警情緒真係爆煲，或者開始篤灰

1. 繼續笑鳩佢地係黑警係狗係condom仔，尤其係網上同其他行咇嘅狗，見到就睥實佢地
2. 得閒就做個好市民報警，如果等到啲狗來到就有意無意講說話畀佢地聽。
「哇乜你地啲毅進仔咁做嘢架」
3. 分化佢地
大把黑警覺得警察都有好人，唔應該一碌鳩打一船人，所以我地大可以講「香港警賊，包庇垃圾」之類嘅，等佢地知道只要無number 無委任證無獨立調查，就會所有警察做過嘅衰嘢都會入晒所有人數
4. 當然繼續要屌鳩高層同林鄭

暫時諗到咁多，只要繼續狙擊班狗，我相信佢地好快頂唔順

推

Push

繼續做就得

已經爆煲啦，下次一定更瘋狂打人